kruggerapp

Creadores:  Alexis Navas
            Jose Marreros
            
La Aplicacion, al dirigirte a la reserva Krueger, te permite hacer una foto y guarda la foto. En la parte inferior de la
app dispones de tres botones para poder entrar a la camara, ir a la galeria y entrar a un fragment para poder usar una 
de las funcionalidades del app, los botones.


LINK TRELLO: https://trello.com/b/ttub6hg9/kruger